# README #

В файле css было объединено несколько идентификатор в один. Других видимых проблем по рефакторингу не обнаружено!

Не понятный принцип работы проверки корректности ввода! Где то работает, а где то нет! при переводе в 10-чное и 8-чное можно ввести любые числа и буквы и он переведёт без ошибок!
Регулярные выражение можно было сделать проще! допустим не [01234567] а [0-7]

И ещё!!! Я думаю использовать табличную вёрстку не правильно!!!